
				{
					"timeline":
					{
						"headline":"",
						"type":"default",
						"text":"",
						"date": [
			{"startDate":"2011,9,6","endDate":null,"headline":"1er \u00e9v\u00e8nement","text":"<p>L'Atelier des M\u00e9dias accueille <a href=\"http:\/\/lyonpiges.fr\" target=\"_blank\">Lyon Piges <\/a>, r\u00e9seau de r\u00e9flexion sur l'avenir de la pige, rassemblant aujourd\u2019hui 70 journalistes de Lyon et sa r\u00e9gion.<\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/10603253_10154512047185487_168049924156866815_n.jpg","caption":""}},{"startDate":"2011,9,1","endDate":null,"headline":"On y est !","text":"<p>Les coworkers emm\u00e9nagent et trouvent que, tout de m\u00eame, ce n'est pas vilain toutes ces moulures. Ils d\u00e9cident donc, dor\u00e9navant, de prendre leur photos en couleurs. <\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Capture-d\u2019\u00e9cran-2014-12-17-\u00e0-18.10.26.png","caption":""}},{"startDate":"2011,8,2","endDate":null,"headline":"Les travaux commencent","text":"","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/travux.png","caption":""}},{"startDate":"2011,8,1","endDate":null,"headline":"220 m2","text":"<p>Apr\u00e8s une recherche assidue, L'Atelier des M\u00e9dias trouve enfin ses bureaux actuels au 9 quai Lassagne. <\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/panneau.png","caption":""}},{"startDate":"2011,2,1","endDate":null,"headline":"170 m2","text":"<p>La Macif pr\u00eate les premiers bureaux de L'atelier des M\u00e9dias, avenue de Saxe, pour un loyer symbolique. Le succ\u00e8s est imm\u00e9diat.<\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/new-york-city-empire-state-building-monochrome-historical-old-photography-1237x1600-wallpaper_www.wall321.com_682.png","caption":""}},{"startDate":"2011,1,1","endDate":null,"headline":"Naissance de l&#8217;Atelier des M\u00e9dias","text":"<p>Ils cr\u00e9ent ensemble l'association Atelier des M\u00e9dias et s'en f\u00e9licitent.<\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Breznev-Honecker_1979.png","caption":""}},{"startDate":"2008","endDate":null,"headline":"20 m2","text":"<p>6 journalistes, partageant le m\u00eame espace, mont\u00e9e de la Grande C\u00f4te, r\u00e9fl\u00e9chissent \u00e0 une id\u00e9e d'expansion.<\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/Makeshift-restaurant-tent.-Ruins-of-City-Hall-in-distance.jpg","caption":""}},{"startDate":"2007","endDate":null,"headline":"Illumination","text":"<p>Une r\u00e9dactrice, alors \u00e0 San Francisco, d\u00e9couvre le coworking. Sa vie, ainsi que celle de nombreux professionnels des m\u00e9dias lyonnais, en seront boulevers\u00e9es \u00e0 jamais.<\/p>","asset":{"media":"http:\/\/www.atelier-medias.org\/wp-content\/uploads\/2014\/12\/pub7.png","caption":""}}
					]
					}
				}
			